`iso-info` - показывает информацию об образе ISO 9660.

# СИНТАКСИС

	iso-info [ПАРАМЕТРЫ] ФАЙЛ

# ПАРАМЕТРЫ

- `-f` - вывод, аналогичный 'find . -print'
- `-l, --iso9660` - вывод, аналогичный 'ls -lR' для ISO 9660 fs
- `-U, --udf` - вывод, аналогичный 'ls -lR' для UDF fs
- `--no-header` - не отображать заголовок и копирайт
